[Steam] mount & blade lag撚到

I7 4790
r9 390
120fps會突降到20fps,勁lag,一時時，唔肯定係咪硬碟事

有冇巴打玩緊fire with sword又唔Lag

屌佢老母熄左freesync ，即刻冇事

一開game時間耐左就會lag，唔知關唔關ram既setting事